一人N樣住hall比人偷過既野

皮鞋
搞到我差d冇鞋present
聽過有女女比人偷左堆未洗既衫

叉電器

心

貞操

比roommate 偷？

This is

GREAT!!

condom

青島